（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友41）開到41有邊個搵到男朋友？

lm

搵個件

話搵就搵咩

呢度樓豬唔是咁易溝

AE黑卡

platinum card 學生都申請到啦

想開多張信用卡 有咩好介紹

其實唔難

有冇咁巧合啊

Happy share

你同過幾多個男仔上過床

仲有腳指

唔會啦 講到我好似百人斬咁

我都想有男朋友

P

睇過 男神黎

我冇料

Hello

Hi Smith

I am doing well , how about you ? Smith

Me 2 la , cheer you up

所以我都覺女人結左婚要keep

廣東話黎

睇左1分鐘先明晒

無論男同女都一樣岩用

助長不良風氣
拉

仲食蠔嘛？

食呀 搵日

好呀
等你講食邊間

咁係好定唔好

依幾日多咗好多仔著三角去曬

即係ching 都有去啦

我唔係食家我唔係嘆得去邊
有時會試但多數食慣鍾意食嘅鋪頭
例如我去開間cafe 同光榮冰室

All sleep?

咁日常早午晚餐去返去開都正常既

All awake

Hi

岩岩食完早餐

依家去食

唔係食慣懶得諗
唔係FD叫到諗食咩都好少openrice

早

星期五我剩係經過城門隧道

玩撚猿？

早晨
新人LM

應該好多人都係咁既

所以我無乜心水好介紹
同埋有Fd話過我嘅建議無乜參考價值

留係屋企嘆冷氣更窩心

how dare you

唔通出去行街咩
溶啦

擺低一蚊先

HI
一蚊都無得擺，機舖無得開

早知你瞓多9個字
諗下點懲罰佢

我唔係臭雞

咁灰 其實懷住試新野既心態就不用什費意見啦

當大家都想懶得搵新嘢就不斷問嚟問去
仲要介紹完有機會俾人嫌唔好食所以我先話我低質慣

又真係幾慘 不過我琴日都係open rice ，間野未食過

炮弟

不要怕

加油呀

試下無妨話唔定好食呢

你John 唔John sin

就到就嚟

其實火雞都未比時間😂😂😂😂😂

唔好攪到自毁身價比你得到佢，佢都唔會珍惜呀

係呀 互相會付出愛大家先健康

有時未必係你既問題
有人會貪好玩 有人想試下你但未必認真
搵個真係珍惜自己架啦

咁改進自己等自己多D 選擇都好既

都係既不過都唔好太怪責自己

慢慢了解下先囉
人會變就算識佢個陣唔係渣

終身研究黎

遇太多

可能我冇咁易信一個人，好少遇到
不過都唔希望遇到

禾系渣男磁石

ME TOO
今次呢個我唔敢話佢係渣男
因為之前果個仲渣

好好保護自己
另一方面睇，你應該都受男仔歡迎

渣男都有級數
你睇下羅生

之後會好啲

可以同步就好

重新出發

咁當然同步啦

你有幾肥

要呃你唔通直接講？

我係唔明呃人係咩心態

刺激？攞著數？ 唔知

我地又唔會見，怕咩

真係有聽過有人話愛另一個人嘅原因係因為另一個人愛佢

唔係正常？ 我自己會囉

定肥到冇人有

我有男仔朋友但真係第一眼係朋友就係朋友

留名

我係覺得成件事好被動
好似俾人揀中嚟愛先會去愛
自己本身唔會對人有感覺

都係一樣都係單身

我都係所以唔會點對FD有興趣
係好少有例外

有心事？

試過轉食樹葉樹皮
2日已經唔掂食返正常餐

起碼要5月中

加油

男仔朋友黎講真係一個都冇

Um,,,,, 咁如果互相有好感就會自然行埋一齊架啦唔一定係你追我逐

我會鐘意均衡飲食

唔嫌棄既可以現實做朋友既

咁你細個係讀女校？

依到d人全部都好鍾意極端減肥

女校男生咩

女校男生...

插班生甲

我以前得一兩個
係呢幾年多番d
有d 係以前溝唔到既仔仔

依家聽緊呢首歌

朋友真係溝唔落手

Nonono
係溝唔到變左fd
間中都會食下飯

哦哦

全部都直到hihi

7點都未到

你溝唔到佢？

未啦

會唔會死架

Still alive

我唔想咁長命啊

應該冇架啦

Cow你嗰啲你唔受啫
個uncle 有另一半未？

有賭未為輸呀，雞巴

女朋友朝頭早係廚房整早餐整係著件背心+底褲

最後個句笑左

淫賤希？

男生們是非

我細個試過唔食野去減

動作很劉華

唔想冇左個朋友

都係嘅
要做到好難呀呀呀呀

遇到既時候就會水到渠成

插班生甲。一直人氣高企

希望啦
仲有好多際遇經歷影響
不過到時先算

冇本錢啦

係

好喎，有個資格傍下身

😂咁當然要搵一個投契既人

人格唔好，唔接受都唔使睥視人

再留意下有冇其他uncle

新人留名

How about you

訓唔著？

好耐之前我都有諗過學

同女朋友住好易就曳曳

咁就咩幫到你

咩星座post

連登會唔會有1仔

食早餐

我心如止水
而家努力工作
不知幾充實

All Sleep?

Ok, you win

U deserve it

uncle 係幾charm 既

still awake

Still alive tim

Nearly dead

開個羚羊座post

羊係處女？

我識既水瓶都係肥仔

你好瘦咩？

BMI 正常咪得

食極唔肥好過飲啖水都肥

我係骨格大兼易肥

係典型麻煩鬼

哭𠹌左

你好易肥咩？

易肥又易瘦

即係胸肌啦

咁幾好 我都想骨架大啲

悶

咁多人水瓶座

禾唔系

仲有山

我係雙子，處女好似好憎我

就黎激死

別要哭
曾一起看星細說才能哭
愛
曾一起已
幸福

Hi 歌哥

水瓶係怪人

咁慘
好啦我做唔憎你嗰個

幾激

10 桶血

笑左

多謝
但我自己接觸既處女都係好硬頸，自己覺得岩既野會堅持

同山羊一樣

天蠍係賤人

Same

所以禾刀系

唔會衰得過山羊

山羊我又唔係好清楚
唔多識山羊friend

我都諗梗點解要影張相比朋友生日

拎黎J?

🙃

人慾望無限

矮7肥毒有咩好影

我好多山羊朋友

做情人會好乞人憎

搏盡無悔

車頭相

即係羊仔靚到送自己比人J

起碼有我～～

表白

都市傳聞...

邊個傳出嚟

Hi 男神

？

仲唔瞓

好攰 但就係唔想瞓
呢排有呢種感覺

做咩樹

歌巴早

反正激咗出嚟
幫你捐咗佢

早晨

我都好硬頸唔係幾聽人講嘢
有自己嗰套就唔會想跟人
要改都係自己決定改咩同點改

我係金牛同山羊多少少其他都好平均

我都覺
毒撚性格

最怕天秤

好warm

但我識親最岩傾係天秤

都係自我滿足嚟
我估應該無人會諗/期望有份咁樣禮物
叫做做少少嘢去慶祝一下

咁sweet嘅

朋友係可以 唔可以有情感上互動

唔搵你真係898 過一排你唔搵佢 又彈番出黎架啦

視乎影咩囉

MK

可惜我烹飪唔得

Me too
已經放棄啦

我都費事擺出嚟

費時仔仔比你彈鍾唔開心

都係睇交情決定做幾多

搞到我都想follow

進化成火焰光束燒隻連豬食

佢地唔識欣賞

Lm

同劉華一齊去填海

上海街？

近黎好多白撞ig 然後全部都話自己係外國

可以set 做private account

古天樂
佢真係靚仔，香港搵唔到第個好似佢咁

我去跳海先 有冇人接po

幾欣賞古天樂做好多善事

但係佢個樣好膠

結果都係冇人add

放相

就係唔想用樣去識人

岩岩分手 同左個friend係酒店飲左晚酒傾訴 佢錫左落黎我到 仲話佢對我其實好耐之前開始有啲野 點算好......

太快出秘密武器太冇癮

朋友先好食

你個friend係咪醉左咋

有放相都冇人add 可能太毒

Hi ching still rmb me ?

Yes hi how’re you doing

爆照玩到好大

借到你死個刻咪還唔到 bad debt

視乎分手原因

咁我都知只係唔想咁快直接揭人傷疤

而家紓緩下先

罰抄「崩口人忌崩口碗」十次

會慢慢好架啦Ching , 有咩唔開心可以tg我ar 如果你想

對唔住

嘻嘻

畀啲自信好喎

我19都覺得開始老。

好啦 咁我應該已經係人瑞

+1

可以去玩

年年適應年年老去

會唔會係咁吹到咁大

好耐冇放過

Ching 如果係咁都唔好咁傷心。你地應該都唔係一齊左好耐
某程度上要留返點理智
呢刻傷心可能係因為佢離開你，冇左精神上依靠咁

係咁架咩

唔好比太多負能量自己啦

算你啦

都係理性討論姐需要感情野係情感較重

其實有時唔一定係見幾多次
我同我ex text 左1-2星期，然後見左一次。之後就一齊，一齊就一齊左4年左右

你好勁...
其實個conclusion就係
個人唔岩就係唔岩

唔係想show off 有幾勁因為我自問又唔係靚，而係所以有d 野唔需要問，有d 人唔需要等
我成日都覺得仔/ 女係唔使溝，當大家都覺得岩傾有好感就會自然一齊
唔使造作，係相處時做返自己，大家都舒服就會耐呀

鍾意左人就好難做返自己 唉 唔係想話展示自己最proud of個面 係成日都會不知所措

純友誼或者LTR 都好少

然後咪食左之後完一係就沉船

咁係因為怕對方接受唔到自己係咁？

理性討論係需要嘅
只係背後要嘅心理狀態要夠硬淨
個人夠醒先聽得入耳
所以喺唔知人哋接唔接受到之前
就安慰住先
反正無人想知自己應該一早同另一個人分手

可能係啦 但turn out依個不知所措嘅樣先係最令人冇connection 令到關係更陌生

唔知同人同步係咩感覺呢

My friend Celine isn't very well-to-do whereas her boyfriend's family is very well-off. Last Tuesday, she threw a party at her place where cheap wines were served. The sofas in her flat are made of some cheap material. Her television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news, I said "If I could turn on the television please." She then said "Sure. If you would switch to the news channel." She got some new clothes on the cheap from a shop facing possible liquidation. She bought a cheap pair of trainers that fell apart after a few months so I bought a good quality pair for her. She's too mean to buy new shoes. She's very cheap with the air conditioner too - it's only on for an hour each day then she turns the fans on and opens the windows instead but the air condition was dirt cheap. She went to Macau on vacation last Saturday but she's so cheap she didn't even buy us postcards. She stayed in a three-star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. She's a trombonist. She explained to us regarding a piece by Haydn "This passage should be played lyrically rather than rhythmically, otherwise it's a bit cheap." I saw lots of her pencil marks on the score, such as Cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time.... Regarding teaching, she said "i prefer payment in blocks. My students pay for four lessons at a time or monthly. For this month, it's okay to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards, pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies singers for live performances." She asked me to get her some Rachmaninov scores for her because I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a boxing match in which Paul hit Chris with a cheap shot after he lost to Chris. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

同你出去 佢電話有冇成日響？

我都有

一齊見證對方成長，改變既感覺。佢見盡你起跌咁又一齊分享開心唔開心 有時大家思想相似，甚至有d 情況你唔使講野佢都知你想點

冇幾耐之後佢同你講同條仔散左 你又會覺得自己有機會

（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友42）開到42有邊個搵到男朋友？

益蟲黎架喎

佢腳有吸盤

拍住上又心靈相通好正好似講嘢都嫌多

我都想搵到一個人咩都講得唔使帶面具做人